多唔多連登仔 狗衝Ao

呢班黃定藍 想入去改革政府？ 咁考警察都無問題啦

深黃，報咗😄

其實做政府工點解仲好意思話自己黃

你反對緊個政權，但你又為個政權工作

加入個政權 改變個政權

結局 被政權改變

我都諗唔明呢樣野

之後熊仔頭一直幫大陸game做宣傳 又係黃 話佢洗錢落返黃圈 咁樣我考差佬 再日日食龍門渣哥咪得

最好笑係一邊係ig屌全民檢測
但原來番工係幫衛生署處理全民檢測嘅paperwork

無所謂 連登仔話無問題

呢個真係笑撚咗

佢地收工有去食龍門

做ao
撐林鄭重賞popo

差佬直頭係泯滅人性 我真心覺得同做普通公務員係唔同level嘅

但番得政府工屌政府係想點？

最緊要用d錢幫襯返黃店

講到尾 咪又係一班大學生讀完四年書都唔知自己想點
貪政府工高人工咪去做囉

讀咗四年都唔知自己出路
就賣咗身比政府
好撚可悲

講真佢地放棄唔到 咪唯有比個藉口合理化呢件事 同連登仔到呢一刻都放棄唔到I phone Facebook ig 一樣 大把人上台仲用緊人仔

其實做政府工無所謂 不過就唔好滿口仁義道德屌政府啦 好噁心

係 同埋得閒係屋企叫下口號

都幫襯咗黃店啦仲想典牙
樓主五毛PR分化撚

問清楚 求個安心姐

重有好多係喺私人市場被剝削咗幾年最後絕望入政府

入境事務主任 2020

2020 CA/ACO招聘/賽後(1）技能測試進行中